---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]
# Hur lär vi oss mer om js programmering?

  * Det finns mycket mer att lära om programmering med js.
  * Det finns mer syntax som vi ära som vi inte tagit upp.
  * Det finns mycket som kan uppfatas konstigt som vi inte tagit upp.
  * Det finns många ubtressanta tillämpningar.




